奶其,novel friday,novel flash ，三大beef王

有無人知呢三條友點解成日同人有beef

咩喺beef?

不和爭執敵對之類既野

又來了

岩岩見到 做咩又嘈 見到billy 都有repost

奶其無端端話要清算佢哋

有冇懶人包
等食花生

Lm

完全唔明發生咩事 連JB都出聲😂😂